荃灣辦事疑遭縱火 何君堯斥破壞者「曱甴」 籲 921 清潔十八區牆壁

何君堯facebook專頁

立法會議員何君堯位於荃灣荃豐中心二樓的議員辦事處，早前疑遭人縱火。何君堯昨晚在 Facebook 回應事件，屢稱破壞者為「曱甴」，又指警方至今仍未緝拿疑犯，給人辦事不力的感覺。此外，他呼籲市民參加9.21 的「清潔香港運動」，清淨十八區的牆壁。

昨晚，何君堯荃灣辦事處第二次遭人破壞。他遂在Facebook 發帖，指其辦事處被「三隻曱甴」破壞，他們投擲疑似信號彈、雞蛋，並指摘他們「目無皇法」，更稱「誓將那些無膽匪類蒙面曱甴的面罩撕破」。此外，他又認為其辦事處兩個月內連續遭破壞，但警方至今未能緝拿疑兇歸案，令人感覺警方「辦事效率不足」。

其後，他再次於直播片段中提及事件，屢稱破壞者為「曱甴」、「無恥」，並相信「天網恢恢疏而不漏」，犯法的人會受到法律制裁。

此外，何君堯又提到要在10.1 國慶前搞好「清潔運動」，呼籲各區市民參加。全港各區連儂牆遍地開花，但早前何君堯發起9月21日「清潔香港運動」，邀請18區市民「把影響市容的垃圾撕掉，洗淨牆壁，同時人心也要洗，匡正校內校外學習環境」。

各位藍絲同志到時衣著要統一 一齊著愛國愛港Tee